★有冇毒撚會買樓自住？

打算死左之後，俾邊個？
政府？

臨死賣樓，用d錢叫高級雞

有樓仲自住

逆按

俾我有錢都只會考慮買工廈

冇人冇物公屋私樓都係咁

送畀人

捐比無國界醫生

利申：一自住一放租

★

問下你自己咪知

俾腦魔三世

MPF都分分鐘未用都死左, 我記憶中香港男性65歲死亡率係3,4成左右, 有3,4成人連MPF未拎就死左, 唔知有幾多係單身呢?

but true

太空艙算啦

逆按揭

毒撚老果時會做廢老比大陸雞呃晒錢